做人真係好辛苦

做人真係好辛苦
但每日都要係老婆面前扮開朗
唉

有老婆收皮拉

有老婆就收皮啦

果果我地心靈相通

有老婆先令我未收皮咋

咁仲呻乜野？

你地有冇試過覺得 自己人生三十幾年係愈行愈錯
外人睇你幾好幾風光 其實根本錯撚哂

加油啊！
有時覺得，結婚好沉重，意味著我不單止要對自己嘅人生負責，仲要為自己嘅至愛都撐起一片天。
生係香港是幸運也是不幸。
在疲倦時休息一下，充足電再搏殺。
加油

我同我老婆都好想移民 但冇乜條件同辦法
唯有搵多少少錢先

同老婆一齊收皮咪得囉
Btw記得唔好生仔 害咗佢